.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Disjunction:

Магическое размыкание (`Disjunction <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=77>`_) / Закл. 9
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :uncommon:`необычное`
- преграждение

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 120 футов

**Цели**: 1 магический предмет

----------

Потрескивающая энергия разъединяет цель и магию в ней.
Вы пытаетесь противодействовать ей (см. :ref:`ch9--Counteracting`).
Если у вас получается, она деактивируется на 1 неделю.
При крит.успехе, она уничтожается.
Если это артефакт или похожий предмет, заклинание автоматически проваливается.





.. include:: /helpers/actions.rst